「Schedule」點讀?

正皮 Sche吊
負皮 Sche做

Schedule

Skr 早

ˈʃedʒ.uːl

美式

屎ge早

射咗
未聽過sche吊

唔識英文, 鄉下佬同港女先會讀美式

share做

有識人讀schedule 細個老師教讀schedule 依家老細會讀schedule 啲同事都會跟住讀schedule 我自己就會讀schedule

無天份唔好勉強

sche du o

skrtel

士驚灶

士head du le

ok

各有各講姐
溝通到咪得

心中富有 生存到咪得？

真係未聽過sche吊
聽過2種讀法
1.scare做
2.share做

類似係咁

士車做

原來UK的發音類似"share jo"

正確讀音： shar做

share jj

Share屌

屌